[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5137)

slow

樓主快撚到

Slow

1.5b

山雞快入

快啦山雞

Fast

FF無極限

食角笑4

西流上啦

山雞

主入未呀

0:1 未

入未

冰封角球

半大只需6分鐘

補6分鐘

差啲1-0

屌你老母山雞

DLLM
主差D入

暈咁耐都補6

好流暢嘅攻勢

西流差啲

半場前黎個3連C啦

8.5角大一野跌左咁多既

山雞個龍點?

快啲入 唔要差啲

好彩主7號廢

㩒撚爆平安鐘啦山雞

主半場差d左好多次即係要開半細囉

客會入先

山雞入先啦

閪流D前鋒 好撚廢

拿拿林入更衣室先啦diu

主7號笑到

山雞俾力好嗎

西流入未

duke好撚廢

兩隊入禁區次數多唔多過5次?

唔係一開波中柱收左錢

杜克垃圾到

必勝客

真 啲反擊明明大把機會

唉成班澳洲廢柴

屌你老母球球都差啲差啲

個7號好撚廢

西流快

上場已經睇到我頭痛

7號垃撚圾

9c ft

西流上啊

山雞快入啦

主入未

想上8.5b

買過個前鋒啦閪流

客準備絕殺半客

招喚連c雅

半大手腳 咪同我搶2手薯條

補得6分鐘踢鬼咩

半大針咗

我用咗五個鐘時間諗點解波杜贏唔到盤
有冇人想知點解

角球點買好

半大jumped

客隊個籠發脾氣

因為廢
講完

有人貼飛

想g

不如諗下點解馬毛連冠都嬴唔到

30分就10皮客盤GEL頭

天台好凍
落緊雨
半大已死

0:0 3c ht

小朋友發脾氣

半場3C 好波

ht 3c 咁正氣

兩個字咪解釋到

點解要諗咁耐？

三十倍過關俾波杜害撚死 一諗就嬲

Jumped

feel到下半場變身一出黎兩粒

睇唔明兩隊踢緊咩 連禁區都好小入

8.5S

邊隊中柱

落返來啦

去第2度有蓋果d跳啦

答案係原來asw 我而家先見到

點都有9c
8.5大可all in

山雞要贏了

同路

8.5B

9.5b 生命注

開波果有var 應該計合
就咁望過曬 dllm

山雞箭頭勁好多 hooper , dball ,devilia

邊隊先

Up乜柒

半0全3呀

連VAR都唔撚CHECK

山雞可以變鳳凰嗎

邊隊

山雞d防守唔係咁穩，而且攻勢太少了

主隊就進攻能力偏弱，但搓波幾勁

hopper真係幾勁

雞始終都係雞

客隊下半場要飛上支頭啦

戒賭未？澳職復賽冇var

講真 兩隊都唔識攻

snooker world snooker championship
Judd Trump wins @ 1.67水

澳職而家要打幾多場

真，球員唔識比波，特別中場位

一出來就會連角
要買角大就快

主能夠

北岸水手gel

我反而覺得係會入波撚半大

閪流啲人把握好少少入左兩三球

半3全

西流下半入粒完場啦

禁屌唔入

13？

山雞21號成碌7咁
推波7下7下咁
打翼但唔識過人

中超 山東大連2x1 唔中搵我

大家好

通常咁樣最後都

其實有無人係買左下盤

水 快

我

反而山雞除左開始球遠射中柱之外其他都係垃圾

邊場

比人入

相信下半秒糕撚半大入少少1.5算

衛冕冠軍輸緊3局, 有1.67水買
有機偷雞

今朝聖保羅大波 大家發左達未

買左半客

澳假即場

i

11

信你

同尋日真係差兩皮

山雞直程都無咩攻勢 閪流入肉好多

咪 最近針好多唔想害人

一球都冇唔算撚啦

8.5 角細

買咗上盤又等死

有

客fg等針

same
我仲要-1

等陣又神奇的更衣室

過往5場有3場開大

唔中係咪搵你

15

主下半場出黎屌返幾粒先啦

穩陣

留電話 唔中搵你

希望半場出黎用得著個gif

0:0撚賭仔

8.5SSSSSSSSSSS巨

搵我做咩

客下半應該秒GOAL
客FG/8.5S

半場3角warning

諗太多

唔中可以訓住你屋企先

西流

下半一定有波入

波po已死

半大手腳針哂

西流入一球先啦屌

即刻無哂人

買左客去緊ifc

支持

買完1.5睇波算

角球入球大落飛

btw朝早兩場墨假都唔開？

跳晒樓了

靜哂

主gel

山雞阿 幾時變鳳凰

365 1/1.5
馬會1.5/2

角大輕鬆到

角呢

未完 仲有機會

半大比狗買

想唔想我入一齊叫下

西流10.5s cashed
8.5 9.5s

揀黎開 基本

刷角未啊屌

唔好 我最近好黑

定啦！

山雞左翼廢到..

揀黎開都唔使兩場都唔開呀

咁我唔入 祝中

1.5足水

鳳凰贏到2粒金巴扮雞叫

山西豆腐隊想點

多謝

見到你個名好想食

山雞唔入就比人入啦

山雞波都控唔到

山雞上唔上到枝頭？

西流入啦

閪流入啦

秒goal撚半大都冇
0:0完場了

無入球 @3.65

山雞就波都控唔到
西流就傳唔到

唔係0:0 6c 咁老土呀

有角未

踢左7分鐘都冇一次攻勢

係咪有隊連水手都贏唔到？

假禁屌

角大點部署

5倍入左無入球希望頂到

鳳凰入未呀屌

已經俾你有球迷都咁撚廢

唔會0:0咁悶下

支持了

噴射機

等收錢

主快啲入球先啦

山雞入未

拿拿林補返個75s算

同琴日呀德兩回事黎

吸完主fg飛 到客入了

想知 1.9入左西流盤點輸？ 點都有半格

1.5大

有無人知西流9號咩情況

主fg ok?

需要啲J圖 加啲人氣

心存希望

開場FIFA打仲好睇過依場波

不要說了

山雞屌到你入

既場 no goal 如開到

102200

主前面禁屌吸哂飛 莊家識做

lm

踢50分鐘
山雞就後面9猜
2分鐘後西流搶到
一攻就比返山雞
又猜過
咩澳職波 悶撚到
全部中肺炎

Lm

K

我了

山雞fg

Mr

客隊唔換人唔買大球

7.5s 8.5s 係咪已經贏左？

見佢地好似次次都差左d運氣

見到主教練俾眼色班球員識做了

10.5S

西流頂到派500

Conscious but ok. Muller has a badly cut lip and a swollen jaw/cheek. He's currently in our medical rooms with his wife and two kids, and is not required to go to hospital at the moment.

41110929

sick野

兩邊都想入 但就係廢到入唔到

場波悶到

角大已死

中文

點解可以冇角

嘩屌 臉骨都爆埋

大細盤得2個？

跟本都冇攻過

半一都出埋
85分鐘之後再考慮入球

山雞 快手

悶撚到

比球12m客

希望山雞入到粒

cut lip

角大號沉沒

平手個陣買左西流，會唔會好笨柒

有意識但還可以。 穆勒嘴唇嚴重割裂，下巴/頰頰腫脹。 他目前與妻子和兩個孩子一起在我們的醫療室裡，目前不需住院。

戇鳩

角冰幾耐 即刻刷7個黎啦 屌你老母

鳳凰屌你老母入啦

1.5等死

閪流入未

Gel 定啦

無球無角

殺手阿一

主隊快入幫隊友報仇

完角大以死

又中...

鳳凰快手入波啦

各位唔洗擔心 主隊好快入波

又要驗腦

山雞fg 入波啦 屌你

西流爭啖氣

山雞呢對波永遠都係細

不了

冇撚哂C

場波暫停左？

all in左

派左彩

入未 屌咗件ptgf 2q都未有波入

Me

0:0點贏

1:0！

兩隊垃圾 水鬥水 點會大到角

細波細角
咩澳假黎

開到3.5 派100

10.5S GEL唔GEL得..

.

gchi

買角大都要驗腦

相？

我掃左10.5 9.5 8.5
依家8.5都想GEL埋

完全唔知兩隊踢緊咩 主中場傳上去又比人斷 客傳上去又斷 9成時間都係係中場係到傳

買咗 1:1 2:2 唔係開0:0咁邪

細波都算 on9仲要細角
不過我冇買角

山雞攻唔入但上盤企得勁硬
而家平半先2.5倍

65'
西流應該會入

0:1

hi

主隊ready ! ! !

主似樣

唔使驗了

主+1頂撚住

西流快入

山雞始終變唔到鳳凰

山G咪撚狗啦

和尚支持

客快入

紅佢啦

打架

客隊入未呀大佬

主入未呀你老母

客 fg 10 1 $100
要幫手打氣唔要9 留名

打交未

有 幫你打氣

波又踢唔掂係度打交
笑撚4

打得好

12m

紅未

買左客same road

黃牌唔夠喉

好快有gogogog

封呀！

唉屌角呢仆街

莊再冇波入亂封盤死全家
衰撚過報假狗

加油齊上

支持了 支持客fg ng 3g

打交仲好睇過場波

馬可尼

快撚啲入山雞

唔入波踢嚟做咩

客絕殺贏一球得唔得

就黎黃牌多過角球

打交死埋一邊啦阻住時間

西流快快入

山雞入佢老味

過左啦

打打打
咁撚著緊就刷角啦

客隊上呀

山雞贏兩粒得唔得

客快撚d入屌

山雞上呀

攬鳩住隻腳做乜

山G快d入一粒啦

打交腰斬算啦屌

買左大波既準備入錢

真

黃牌3.5b goel

球探唔撚響機嘅？

山雞快速3球

羅船長

大波又死

西流快入 一世球迷

抵你做山雞，成隊on99咁

Cls球證打埋一份

中啦你

00撚狗

睇唔明 點解會有波係咁 踢左咁耐同冇踢過冇分別

山雞入波啊

山雞屌你入一粒先啦

山雞變鳳凰

客玩完

流浪者鳳凰快入波

係時候入2粒撚半大啦

山雞快啦

Gun

呢場啲食身位 小動作 好睇到

手機係咪壞咗 球探唔響既

64分鐘
乜都冇
想去驗腦

主食住客

1:0

場波既水準仲衰撚過港超

兩隊打交多過踢球

兩黃一紅

紅

有
有個入咗院

主12M

西流快啲

屌紅左

2黃1紅

山雞rc

原來大船係山雞

2黃1rc

10未

12M全餐

山雞紅

365又封定先

山雞bye.....rc

12???

仆街山雞

主點輸

無12

12M???

12!!!!!!!!

屌你山雞搞乜尻

笑撚死 紅個個完全無反應

On9山雞

唔係12

禁區外

屌

屌 玩完

無12m 好似禁區邊

唔係12啦 爭咁遠

西流穩撚到

客紅 拜拜👋

冇12m
禁區外

有撚12

12m 山雞

客FG玩9完
屌你老母
拎RC仲笑曬口

紅撚埋買親上盤都奶野

3 號100% 收order

戰神卡 山雞會更強

紅牌 角球冰了

西流贏撚硬

屌你老母山雞紅左仲勁

又劇本

點撚樣呀

冇

成場郁啲又犯規
停頓多撚到

紅咗仲勁

西流唔使你贏 同我頂住

兩黃只3分鐘

鳳凰紅

越紅越勁

主隊嬲了

琴日買大船對家就主其他
今日唔敢買就紅

差一步

開撚左波？

0-1 紅牌

山雞贏波我直播食屎

山雞沉船，我又要驗腦

真係每次大注都必死

唔知乜撚野黎 呢場

馬會封盤仆街咁狗

紅左仲勁

有無睇架 差咁撚多都少少

1.5針

山雞紅咗仲勁

西流入佢

其實下半場係咪未開波

主單邊8隻角

放假只需3min

goalllllll未？

3.5球大 派500
角11.5大 派1000

罰球射到咁撚樣
笑4

客第一隊就夠

個球證又係痴鳩線 係未都吹停個比賽

紅左刷角未

買左主 正常對面紅我應該好開心

但呢個係澳假

可以慳翻

派

客fg

留定先

客fg 24

話我真係服左你

墨爾本城紅左照贏西部聯

123

山雞一開波中內柱唔入嗰球已經知中伏

又中假球

中。

山雞食撚屎
都唔知佢之前點贏到
攻都唔攻係到妹

呢個好笑

1.5 針針針

生命注食咗屎

靚撚到

5.5都開埋

客隊求奇蹟入波

驚閪咩 買主等收錢

變火雞

山雞加油
贏佢兩粒唔該

澳職一向紅左仲勁

人多手腳亂姐 小左一個就好易入架啦

和尚係唔係要抖抖

主隊

澳洲波太多毛手毛腳
好多所謂嘅防守都係用foul整停

主fg了

變臭雞啦

和尚天眼通睇到0:1 原來係rc 0:1

33333

信念

咁撚反骨？

你幾時抖

跟我好過

留左先,11.5大仲有機會
連9C

仲係無人答到我 西流點輸？

山雞紅左，無入球凍過水

閪流上牙

你早抖啦

67分鐘3c 90?

佢唔撚駛抖 佢準備長抖

客 fg 直播屌西

吹夠未呀 100次雞啦吹左

未完都仲有希望！

唔係串純問 點會反骨

開到客勝派2個1000

鳳凰入一球先啦

換走兩個前鋒 jumped

買fg有冇諗過0-0

黑到爆又輸

山雞贏兩粒我想扮雞叫

山雞 角大 全炒

勁多控甩腳然係踢腳foul

Hi

猜4-5腳就犯規

仲係3C

屌男人屎眼都話幫你推下

打假

支持 btw 無入球王子買fg

z

互含得唔得

l

客第一球就夠，客唔客勝wfc

D質素衰過港超

主打多個都唔入 捉哂去勞改啦

你老母吹吹吹吹 咁中意吹

同路，計埋今場應該針17k

5.5照上了 唔信佢3c ft

有冇人派我，連針六七口

你真係賤種黎

10c ft

跟

咁5c lo

客隊第一球

尋晚柏g門將球球都跣腳

半3全5

成個league大約8成球員啲skill set都差到on9

客隊fg

調整心態 贏既係exp

派完你咪又係針

留馬會

角球真係好撚野

來世再見

主打多個比人禁住

比角啦仆街

乜撚野呀 講下洗唔洗抖 冇jer佢啵

客盤GEL GEL了
半格驗腦

紅左特別勁既蝗語係 紅卡無敵

主隊係咪無諗過嬴

鳳凰入未

學似呢場咁ok?

1:1都好

點會輸左懶人 不嬲賭無必勝

屌 客真係紅左仲順

希望你全家長抖

5.5 都唔敢買

70' 3C

冰左35分鐘角啦屌

人地冇幾百個都面不改容啦抖 你老母洗唔洗抖抖呀成日接客

又甩腳

客入先

等4.5b算

已經停40分鐘角
以後blacklist山雞
唔明點解佢排到第2
場場都係踢到咁衰都贏到

紅左一個只係受讓平半好似怪怪地

有睇場波就知唔會有角

冇所謂0:2都得

5.5好吸引

咁搶口

呢場咩波黎

因為對面仲柒

第2對第9 有平半

垃圾波

有冇4.5B上

無咁多人塞住條路嘛
得返一個踢仲順

主+0.25可以gel得未

學界

好撚癲 到而家仲係三角

Hea到咁又係咁訓地 應該0 0 仲要1角都無啦

班球員索性轉行啦屌

佢地唔習慣踢十一個
要少咁個先舒服

咁咪益左你? 不了

山雞傳波唔撚使望人 直接後腳求鳩其

呢隊冚家剷之前有角唔開吹完場

兩隊學屆波

中隊鳩斬 門都冇射過

客ng叫爆

以為玩角球旗

我地都幾撚燈我客你主 燈撚到0-0

香港中學學界甲組

和尚無運，山雞中内柱嗰球唔入，十幾場波先會有一次係咁，或者係我問題，近排我買親啲隊近排有8成中柱中眉

feel 到客要入

佛系足球

Fg

話時話我真係燈神

今日只係買兩場，兩場都拎紅牌

三舊屎、山雞

比球12m客啦

No goal算

買多注0.5

會有劇本嗎

馬會開10.5有撚病

客fg5倍
想試下

有冇唔中搵你系列呀

學界仲好睇 兩隊唔知踢緊咩

客要入了

1-0

1:0000000

和尚幾時超渡依班畜生

10

針了，byebye

1-0
冇角了

主入

主goalll

西流！

終於入

No need la

Goalllllllll

買左主既補客勝已經穩贏

主贏鳩埋
笑到

jump

1-0 GOAL

8.5s gel

玩撚完

FG 針
好彩冇買客盤

屌 山雞。。

閪流好波

Wowww

西悉尼踢多個好似踢少個咁

Sllm 客盤針了

未買就入黑到

試?

睇來好多人買山雞

主fg終於入

有冇手足一齊叫1.5

好彩未買no goal

主隊fg易到

屌，又話打少個仲順既

主1輕鬆到

無肉無球 但比主贏 on9

又頂得幾靚

想問上盤可以贏未

開平手盤真係好鬼

對面順

屌你老母未買0.5/1啊

恭喜40k位巴打上80k

我70k變42k

慢咗4秒

西流好波

山雞抵撚死

順d俾人入

1:1 仲有冇機

場場都下盤玩乜鳩

針

Fapfap

goal

老老豆豆 3.5大堅派500

追和俾我走盤得唔得

終於gel得頭我屌你老母

多得件white trash自動申請RC

留意到兄弟你d事後都幾多

一補飛 即炒

客反cup派2個2000

得

買左咩 派我ok?

係喎

有2球都偷笑

1.5B求多粒

大。

好

山雞讓番個第2比澳洲曼城啦 咁撚廢

追唔和俾人入多粒啦

西流2

山雞cup一cup唔該

加油

返嚟啦 門蛇

只求1.5B

4444

踢腳多過踢波
球球foul

鬼盤莊家又贏 開平手盤真係有料到

1:1

比多5個呀

一輸就黎角
輸啦賤種雞

快追和

一過二

gel?

山雞差d

屌4.5呀仆街

有希望係好事

出面一開頭開主低水過客 勁到..

差d計唔計入球？

1-1

半格驗腦都冇埋

憎人都不喜愛我 神你不歡喜我迫我入了魔

0:1（差d入）

連個走地主W都壓水壓得好勁

一有4.5就有C屌你班賤種

馬會啲盤手有冇咁勁

ifc見

針到high high

醫返晒藥費仲驗乜鬼

補左50客win
你地慢慢叫

bingo fg 西流

山雞追和輸半得唔得

公雞好波

主差d差d 計晒6：0

開+1盤係100%既事，差在會唔會主勝

仲未完場，唔好放棄

差d就計

隊友第晒手都唔俾直線

同和尚一齊破地獄
有無人一齊組團？

追和得唔得

比角得唔得?

山雞號大船已沉

只求7.5b

依家我要落地獄了

紅撚左點追

閪流入多球

點1:1法？

主+0.25易撚到

我落地獄

刷角呀 開7角我扮角角叫

寧波西利 6000推到80k

垃圾山雞

入地獄就有份

冇喇冇喇

叫春

山雞想追和

黑撚到

比多粒
買雙

有冇人支持先開兩球再開三球 4球完？

射鳩球証

寧波有料

打少個，輸埋粒先識攻

過佢！仆街

山雞dangerous freekick!!!!!

1:2 劇本

戇鳩波

西流ng

買左6.5B

你橙d我成個星期冇得食飯了

省鳩個球證

1：0
yeah,好野

山雞會追和 1:1完

收錢

閪流頂住

主屌多粒先啦

等緊5.5有2倍

派？

咁1：0囉，咁多要求

龍都唔中罰球

輕鬆

5.5b入了

加油，共勉之

我放棄追數了，針太多

有冇人今晚要PSG

地獄有十八層 和尚破咗幾多層

唔好做傻事

出絕招先

和尚又豬

有種比多球

一落飛就JUMP

買左幾多K

請不要消失希望 夜長還是有星光

主隊入多球

派我者長賭長有 越賭越旺

我了 爸爸

主咁都入唔到

留acc

角細

派啲精俾你

上場比人踢傷
有d怕

我覆咗你Sam road啦

是但搵隊入波啦

唔刷角點入球 刷多3角

兩角

我了？

個個講到主贏硬咁

岩架啦
省到佢入廠啦

唉 又斷

唔講了 廢事比人屌事後

十分鐘 俾3個C 我OK?

撐

2:0

殺呀！

半3全4
我屌你老母 唔撚踢就返屋企啦

加油巴打 人生仲大把路行

山雞準備絕殺追和

開撚咗幾多日下盤

你唔po飛咪得

me

射手換走埋

個球證鳩鳩地

11.5s gel 了

差2角唔該

？

賤種雞真係收錢唔刷

10.5s想gel

我乙

LM

係咪派？

咁多事後都冇風紀嘅屌

山雞件27號成個弱智咁JM9

比多球先!!!!!!!!!!!!!!

兩隊刷角隊3角

突然醒起有得補飛冇補到 屌

真 又唔係派

1001

西流入多粒

1.5 2.5大落飛 真係有劇本？

西流快手入

終極撚狗

1001!